# RGAA 4.0 - Theme 7: Scripts

## Criterion 7.1

> Chaque [script](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#script) est-il, si nécessaire, [compatible avec les technologies d’assistance](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#compatible-avec-les-technologies-d-assistance) ?

* [Rule 7.1.1](Rule-7-1-1.md)
* [Rule 7.1.2](Rule-7-1-2.md)
* [Rule 7.1.3](Rule-7-1-3.md)

## Criterion 7.2

> Pour chaque [script](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#script) ayant une alternative, cette alternative est-elle pertinente ?

* [Rule 7.2.1](Rule-7-2-1.md)
* [Rule 7.2.2](Rule-7-2-2.md)

## Criterion 7.3

> Chaque [script](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#script) est-il [contrôlable par le clavier et par tout dispositif de pointage](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#accessible-et-activable-par-le-clavier-et-tout-dispositif-de-pointage) (hors cas particuliers) ?

* [Rule 7.3.1](Rule-7-3-1.md)
* [Rule 7.3.2](Rule-7-3-2.md)

## Criterion 7.4

> Pour chaque [script](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#script) qui initie un [changement de contexte](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#changement-de-contexte), l’utilisateur est-il averti ou en a-t-il le contrôle ?

* [Rule 7.4.1](Rule-7-4-1.md)

## Criterion 7.5

> Dans chaque page web, les [messages de statut](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#message-de-statut) sont-ils correctement restitués par les technologies d’assistance ?

* [Rule 7.5.1](Rule-7-5-1.md)
* [Rule 7.5.2](Rule-7-5-2.md)
* [Rule 7.5.3](Rule-7-5-3.md)

